釗峰首「笑哈哈先生」好似形容緊香港人..

聽到sad

Call star 好黃

以為講毒撚嘅添

幾撚好聽

我都以為係

唔太get講乜